其實男同女係咪真係冇純友誼?

我真係當佢係best friend
點知轉個頭佢同我表白
我真係唔識應佢
不過直覺話我知已經做唔返朋友
有冇人可以教下我點做

Same feeling

巴打你係表白定被表白果個

我唔想hurt到人但又唔知點答

你咪話有女朋友

食左先講

我地太熟 佢咩都知哂 好難呃到佢

Friend呢啲食完咪仲空虛
大家冇共同圈子就話姐

我想囉
不過同對方都係相處緊
本來好小聯絡 到呢個月日日傾計
我都未下定決心

見到巴打個case
如果係我get錯仲要柒下柒下去表白既話
都唔知對方要點答我先好
因為我覺得就算佢唔介意
只要keep住聯絡既話
本身有意思果個人都會好難放得低個感覺

之前覺得無 依家覺得有

咁有咩原因令到你唔肯食佢呀 ?

純友誼都可以打下友誼波架嘛

佢好女仔黎 無謂害左人啦

巴打真係要諗清楚
有啲野講左出口收唔返
又或者講完之後段友誼會變左質
或者再試下水溫先啦
唔好咁急住

咁唔怪得啦
我地兩個都唔靚

我就係知道
我都唔想冇左個fd

其實男同男之間都唔會有....

我同我個fd兩個都正常樣

死基佬